九月中 有無巴打係布吉一齊玩兩日

14/9-20/9一支公去布吉
有無巴打係當地一齊食飯

絲得唔得

深圳布吉？

泰國
係我柒
講野1999

你住邊個beach

Patong 既青旅
最平果間

今日走，bye

暑假期間，機票仲係好貴

都要千幾

返嚟記得報告有邊啲地方好玩

無計
我係窮撚
要做乞兒去旅行

我地而家係泰國既布吉

有冇咩地方係值得去

我都係14號飛 你幾點機？

其實我係13號
夜晚9:10

Btw
住 patong?
一齊食餐飯？

咁遲先出現

巴打邊日

利申毒撚

未有planning
完全可以就你時間

14/9-20/9

唔啱日子 lm睇巴打出report

等睇包膠